外國做工程撚同香港有咩分別

純9up

有人尊重
唔係狗

外國工程師：
軟件工程師，電子工程師，化工工程師，機械工程師，等

香港工程師：
屋宇裝備工程師，機電工程師，土木工程師，完

仲要係Low-Tech Construction
成行對科技極抗拒

屌, 係喺香港讀工程冇得揀啫

外國=邊個國家

行頭寬
OT/夜班一定有補水，或者禁止你OT

（利申：係外國搵緊工

一般香港人眼中：
起樓工師師， 分別得 落地盤 定 坐寫字樓